張飛人同小姓奴有咩分別

兩個都係賤

文人多數都淫賤。
黃尖,衛斯里,菜生表表者

個啲叫風流
性奴個啲先係淫賤 仆街

仲有君子劍呢

倪匡咪又係喺出面花天酒地
佢自己講既

現年73歲的倪匡，年前曾在訪問中自詡45歲前風流成性，還不諱言年輕時多“姘頭”。

說到姘頭，想起《蔡瀾談倪匡》中，蔡瀾說到倪匡在美國定居時的一個故事。話說焦姣和曾江到三藩市去看倪匡。湊巧發現兩人住在同一條街，只是一個住在街頭，一個住在街尾。焦姣和曾江開車來到倪匡住處，只見是座兩層樓建築物，有個小花園，這就是倪匡的新天地。說時遲那時快，迎面走過來的那個人不是倪匡是誰？焦姣跳下車，走到倪匡身後，攔腰一抱。倪匡給一個女人那麽一抱，嚇得靈魂出竅，他一轉過頭來，看到焦姣。

“嚇死我了，我還以為是我的姘頭。”倪匡大叫，“好在是曾江的姘頭！”

倪匡呢啲真才子 風流得起
小姓奴連寫手都稱唔上
只係一個被人盲目推崇嘅垃圾

你都on9
才子同垃圾都唔可以風流，有老婆又出去搵女既都係仆街黎架啦

你都on9 風流食完識番屋企 唔會拋妻棄子
小性奴呢啲撚玩到老婆仔女都唔要 完全兩回事嚟

弱智仔，下流就下流啦，識返屋企唔係出軌？
仲厚顏無恥話自己業餘故評人，完全不入流，你連小性奴呢類垃圾都不如
死白癡，祝你全家Cancer死。

我無話呢種行為係正確
但本質上兩者之間係有分別
我只係指出兩者之間嘅唔同
你思維咁狹窄都無辦法
郁啲拎人全家嚟講唔見得你幾高尚
不過連登係咁上下啦

收皮啦憤世嫉俗死毒撚，死雞撐飯蓋，兜唔返架喇屌你老母臭西

你連小性奴件垃圾都不如啊 故評人？笑大人個口

帶你屋企人睇做定body check啦柒頭

風流同下流都唔識分仲敢做打手